{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070576?place[place_type]=GID&place[gid]=1070576&place[latitude]=37.3049047268&place[longitude]=127.6566359989&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 연잎사랑펜션"
    },
    "text": "こんにちは。蓮の葉サランペンションです。 蓮の葉サランペンションは都心の中から離れ、田園住宅で暮らしてみたかった方のための空間です。 周辺の観光地としては、神勒寺、明成皇后生家、孝宗大王陵、驪州堅炭村、フォン博物館、ゴダル寺址、プレミアムアウトレット、木牙博物館、世宗大王陵、驪州陶芸団地、ウナ牧場、ヘヨリム植物園などがあります。 ペンションのチェックイン時間は15:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者の同性入室の際、保護者同意書を確認した後に利用が可能であり、予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで予めご連絡ください。 基準人数超過の際には追加料金が発生する場合があり、最大人数超過の際には入室できない場合があります。 ペットと一緒にいる場合、ペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任を持ち、喫煙は禁止されています。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー施設もあり、客室ではIPTVとWiFiを提供し、カラオケやコンビニも利用できます。 駐車場も便利に利用でき、南漢江水上レジャースポーツが楽しめます。 客室情報は蓮の葉サランで、基準人数は10人で、最大30人まで収容できます。 ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "蓮の葉サランペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "蓮の葉サランペンションは都心の中から離れ、田園住宅で暮らしてみたかった方のための空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "神勒寺、明成皇后生家、孝宗大王陵、驪州堅炭村、フォン博物館、ゴダル寺址、プレミアムアウトレット、木牙博物館、世宗大王陵、驪州陶芸団地、ウナ牧場、ヘヨリム植物園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同性入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同性入室の際、保護者同意書を確認した後に利用が可能であり、予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数超過の際には追加料金が発生する場合があり、最大人数超過の際には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、ペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー施設もあり、客室ではIPTVとWiFiを提供し、カラオケやコンビニも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も便利に利用でき、南漢江水上レジャースポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室情報は蓮の葉サランで、基準人数は10人で、最大30人まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 531
    }
}